經過今日，希望連登唔好再仇女同仇基督

重要時刻貢獻咗唔少
啲女士同基督徒勇過我好多